新文宣材料-蔣麗芸話有證據證明後生仔係收錢出嚟遊行

實在太可惡了！蔣麗芸明明話手上有證據，但又唔願意拎出黎，搞到社會繼續分化。
佢點對得住九西八萬個選民！
一定要比壓力佢，提出證據，成立獨立調查委員會！

自推

再推！

果個元秋真係出黎搞笑

推

元秋嘅質素應該係去堆田區清垃圾
而唔係做議員

去堆田區做垃圾差唔多
佢係要比人清果D黎

國民黨間諜，特登黎搞亂香港，我都有證據，但唔拎出黎

民建聯蔣麗芸手中持有學生收錢示威的證據，卻遲遲不肯交出來。
她不是為了保護學生，而是為了跟中央叫價，逼使中央在她把證據賣給外國勢力前加碼！
要求蔣麗芸盡快公開證據以表清白，否則將票債票償！

有证据又唔攞出嚟，
系咪黄尸俾咗咩好处呀？！

比deadline佢公佈，唔公佈就宣佈民建聯同所有年輕人為敵

Agree

同愛國愛港嘅沈默大多數為敵

就逼佢721公布

唔係就朝早去佢辦事處升級

認同，大家推，拎連登共識

緊係同愛國愛黨為敵，佢包庇收錢嘅暴徒喎

😂😂你岩

你啱！材料應該一物二用。

佢仲講得好具體，講明有年輕人去議員辦事處攞錢。咁都唔將材料拎出黎？